利物浦用£75m 簽左新路夫雲？

好撚柒勁
乜撚嘢阿古路比路夫雲mark 到變歐偉倫

羅拔臣都好撚勁

最貴啦啦隊真係work

路夫雲殺幾球波，又無派膠

阿古路廢姐，成日死去

屌你老母lovren廢撚到

路夫雲守到佢一棟都無
阿古路去都去唔到

原本哥個泥

簽個貴中堅，人人自手，為保正選唔敢派膠

除左無派膠仲勁左
殺左幾球波

呀簡都幾重要
換左人即刻廢唒